必須更新口號 保持訴求同時強調普選為主題！！！

一路以黎成個運動啲文宣都係叫反送中運動。
而家送中條例拉低左，成個運動冇左核心focus，相信大家都睇到外國人以為贏左既反應。我台灣網友都開始討論我地係咪應該繼續抗爭。但係我地恰恰相反，聽到撒回大家都一撚定完全冇覺得可以收工既想法啦係咪？

五大訴求 缺一不可之前有力係因為政府一直都唔回應，而家陣回應左送中條例我地句口號瞬間變左checklist
checklist有咩問題?

1.唔夠soundbite
現時每當人聽到五大訴求 缺一不可都會諗起回應左一樣，淨低四樣。而呢四樣對人純粹變左數字，失去左原本訴求內容聚焦。
中間偏黃派同外國人差唔多，佢地聽到林奠撒回已經開始動搖，運動熱度下降！！呢個係好嚴重既問題。
所以唔得呀！句口號變得太消極！要人個腦聯想起太多野，洩撚柒左道氣。要好似「光復香港 時代革命」一樣夠哂強而有力。個位巴士內既義士口型講「光復香港」相信大家都覺得好撚有共鳴有團火出左黎，但如果係換做今日同情況係巴士內講五大訴求 缺一不可問心係咪觀感弱左好多

2.缺乏主題
冇左反送中呢個名義
淨係得仇警係普遍人心入面，係冇足夠底氣。正所謂出師要有名，冇左focus心裏唔踏實，亦聚唔到啲搖擺賓州出黎。去到半路我地既運動已經偏重左少少去反黑警到（雖然都係因為佢地濫暴先升到温），家陣冇左主題仲易偏離航道，好易以後每次出黎淨係為左反黑警。佢地係狗黎喳！要打低既一直係啲狗既主人！
＝

因為「反送中」，所以五大訴求 缺一不可省略左強調條例問題。去到今日，而要消彌「仲有四項」呢種階段性成功既潛意識，就必需係口號中當撒回成功冇到。
訴求有幾個時係要擺最大最難爭取個個上去做口號──雙真普選
呢個要求無論中立黃藍都唔會抗拒（啲真藍絲其實係抗拒示威者唔係內容），我地之前亦有拒絕袋住先歷史，已經做左前置任務啦。多數人接受之餘雙真普選半秒就明唔洗向人重新解釋。同埋有左雙真普選你荒其他會搞唔掂？
所以我提議新口號為
光復香港 時代革命
闢真普選 實現訴求
而「反送中運動」改做「反送中民主運動」
＝
有左三個月以黎既基礎，「五大」可省略，只保留「訴求」二字做對應聯繫。
如果大家覺得呢個口號唔掂一齊再討論，唔跟我呢個都預左，只係提供個思路比大家，但唔好乜撚四大訴求ＸＸＸＸ。唔通林奠之後開通多一個又自己做減數改口號咁ON鳩，連人數都跟住次次減一截
口號或者主題一定要再整過個先係上策呀

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

五大訴求 缺一不可